喺專家眼中，病人唔係人，只係數據，4萬個死1個，已經係好好成績

喺專家眼中，病人唔係人，只係數據，4萬個死1個，已經係好好成績

但市民就輪住入去玩六合彩四獎，中咗就total loss

補多句，純屬不幸，無事發生。

連打左咁多年咁多人打既流感針都可以打死人
今次仲要大陸野,我就唔會做白老鼠,留返俾班勇者

犧牲市民唔緊要，政治正確先重要。